[有個連字都係垃圾🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[209]

quote

正評比topic

留名睇白lin反盃

開po都唔識

對哈多士輸2球1粒都入唔到
睇你點解釋

頭先lkk失敗果下暫時最好機會

yes 第一次開

mk lin 垃圾到
福 lkk都做唔到野

Hehe 今季真垃圾
傳波冇 防守冇

見到羊就覺得慘, 幾廿歲人等退休仲要博晒老命咁場場踢足

hehe幾時鞭尻我屍啊

出波 撚狗又靠佢
場場都比人屌 公平咩

咁都救到。。。

羊出波 尾機到

爭d

咁都救到 真係無

我錯了

靜啦垃圾

全部波斬比羊出仲好

福!!!!!!!!!!!!!!

真係我老母教都識守曼聯，守盧卡古，守燒味

係街冇睇
今場衰邊範

太遲啦

一粒

2:1

2:1 渣古好波

下星期點打熱狗

如果有伊巴 爆炸真係可以炸佢老母 宜家真係冇本錢

福

白lin

睇topic都知啦

lkk 斬。。。。

LKK

對面今場踢到好似費sir個隊曼聯咁
每個人個人能力都唔算太突出
但係就靠一人行多一步咁瘋狂搶你波
進攻就建基於防守 一搶到就掟波比左右翼去衝

仲有冇人屌福？

咁打邊既lin 有咩做

入多粒我反西一星期了

lkk真係搏老命呢下
死都唔交比lin

話左之後可以lkk打右, 伊巴打中間

要靠lkk斬波

福仔最佳示範

睇pogba可唔可以神奇復出

入多十粒我都唔反西

+戒丁半年ok?

叻仔

all

比左lin 就冇左啦

講真今場輸白lin
果2球係jones 點會輸

我唔心多 出到爆已經開心

hehe打番前小小幾好 咪撚打dm屌你老母

說好的摩佬最拿手既反擊呢

和到 我改名做連特勞夫

two more goals!

Mk今場搏曬命搶波

屌奶媽頂硬上

屌摩狗

宗師應該好炆自己

公道講句 第一球算係咁啦

屎波比波選擇好差
mk有人迫住都交

同市中出到3球了

one more都偷笑
下半場得2下頭波

球賽仲未完嫁

漏左係車仔 唔記得帶黎曼聯

yes 佢知佢傷左就要出白lin

hehe@有冇試過向前交波

冇啦 今屆冠軍

佢一開好猶豫
根本可以迫一迫佢先

又未入禁區
剷啦

smalling對住華迪都壓埋去先la

前又我 後又我 痴撚線球隊

lkk想升波咁屌你

羊今日d斬波柒柒地

禾咪一樣 屌

你d勁ban呢

老實講 幾乎最好

其實佢球球都斬同一個位, 唔望人斬
但無人捕遠柱

場場打少兩個 將就下啦

幾時有 馬 盧 福
明明福仔以前踢開右翼 屌你

腳都軟啦 仲ban

領先同落後再追又係兩樣野嚟既

屎波 比腳波都鳩下鳩下

我覺得大風大雨有d影響

幾時有踢開

白lin閘到一球

幾撚時踢開右翼

lin

下半場柒少左

Lin真係好撚廢呀屌你老母

青年軍好似係

白lin終於截到球

一出道就踢正中 跟住就左翼 無踢過右翼

同大米一樣 係驚大肉腸

已經好過黑lin

要往死裡打了

羊攰到斬唔起了

下半場人地都無壓上黎,

本身踢攻中

痴撚線 又係馬迪追

想踢死馬迪咩

lm

反擊又係我追 屌呀

點解lin就唔可以做到控定再出波呢

lin留係度有乜撚野用
你自己話la

hehe半場比人風筒?終於似番個球員

matic出緊三份糧咁

連結中後場

因為無咁既能力

攻中又係佢 防中又係佢 中堅都係佢

似鬼咩成個中場根本剩係打馬迪一個

10萬週薪果條垃圾要嘔一半出黎啦

呢個鐘數, 需要一個kante

你打出黎 自己有冇笑到

mk lin 垃圾中既垃圾 逆境波就咪撚出啦

Mk

lin我真係屌你老味 廢撚到

走lin留馬達可能和左了

ddg

ddg都差d奶野

今場咩事

ddg都咁

mk 今日截波幾好
傳波on9=.=

呢d傻閪拎100k 唔好玩啦屌

好彩有我羊係到

Mk真係唔識講

Lin就順逆都唔好出

mk傳比邊個

鄰居又3粒, 點追

自己醒水比番90k馬迪啦

仲FF?

逆境波 用mata仲好

仲諗追榜首

奧燒仲夠唔夠膽黎

一直都講緊光頭佬齊腳就唔使玩

mk真係沉到呢

仲追乜撚 保第二算啦

所以落後的進攻手段係推屎波上前面一齊燒味？ 真心服摩連奴

曼聯差佢呢啲呀

有冇人draft緊戰犯List

Lin

daddy控波

今場和到 我一年唔打丁

人地禁制迫一迫幾成功

呢個有咩問題
碧基都係咁 推得遲添呀

摩佬d控球勁過lin

仲勁撚過lin

上半場係逼到咁緊 一早贏左啦屌

ramos都係

唉

smalling都勁過lin

以mk既能力 踢左d咩

最後一個chance居然落起屎波寧腳下

抵輸

成班hea鳩 真係抵撚死

控到咁 都知冇了

佢控得好定, 踢到算係咁

lingard 彈到九丈遠

補時個陣有換人竟然可以搭正00吹

雙lin真係反醒下

國際賽期都唔輪換 啲人累都正常

下場打熱狗再出呢一對中堅玩完

完場了 捉戰犯了

廢lin去死啦 屌佢老母

邊忽控得差- -?

Blind完去kane

Hehe 成場做過咩黎

足球同愛情一樣

補多幾廿秒都係輸架啦

俾多10秒你咪又係輸

唔知係咪太攰，盧卡古今場好多啲有機會既chance都無去迫

Jones 雙Lin 都清得

我意思係 人地落後都會換多個前場入黎 中場戈陣位換位
臨尾先黎抱佛腳

控得太貼身 如果唔係一早射得
不如以後衛後請就算好架啦

條垃圾海鮮到唔海鮮

曼城可以補到100min

圍爐狗討論下hehe未?
又carry曼聯嬴一場了

拜利傷咩搞咁耐

宗師無傷 一定唔會自爆囉

今場好明顯主場雞
不過踢得都好差

關鍾斯咩事

佢咁多年都係拎波就傳比最近果個嫁啦

希望係咁 唔會犯最低級嘅錯誤先

好撚過lkk同lin la
佢兩個接長傳未試過控定

關人數咩事

連迪路夫睇得出未適應英超 一換出黎個下怯場到 唉

玻璃做已經清得 今年算叻仔踢左咁多場

今年又冇lu... 摩佬都冇咩好賴啦

換晒三個人喇喎

柒頭獌，垃圾

黑line真係廢嘅

白LIN真係災難級垃圾

JONES傷唔關事啦 今場睇摩佬都想慢慢磨1-0然後守
點知半場自爆左2球

宗師唔傷一定唔會傷果兩球

兩個月踢得一場好波 我問返你佢有咩能力好過啦

換走smalling 定白lin 呀
留白lin 456添呀

關英超撚事

中場好差

lkk打陣地真係好撚廢

lkk我覺得係太過著重係發力同對方爭位 搞到下盤都用埋死力 咁好難控得靚個波

JONES年年都係咁踢幾場就傷一排 咁落去都唔係辦法

寧願盲打中堅

潛艇去到邊 join ok?

防又唔得 攻又唔到

即刻係白lin ig 吊佢老味

白lin第二球真係o撚左
第一都話情有可原

成堆垃圾仲洗咩曬精神去捉犯

根本成隊都係

屎波 + 白lin依個組合笑撚死人

Lin第一場正選就首敗

hehe今場真心屎，踢撚死馬迪咩

無野好講。係得福仔似樣

無攻擊球員可以用

最後個十分鐘D燒味下下都3-4個球員逼係同一個點爭頂
冇人係第二點接應

雖然多傷，起碼出場唔會自爆先

hehe+馬迪呢個組合真係笑撚死人
3場未踢過一次好波 勁

HEHE真係唔岩踢呢個位
同馬迪撞撚晒位

白lin夠唔夠料踢港甲?

咪撚玩,hehe屌撚左好幾場,完全唔知定位係乜

下場出盲都唔睇好
但應該點都好過白lin條垃圾

Hehe 今季真係唔知做乜

妹+爆炸+伊巴+鍾斯唔傷點會輸

戰犯確認

無個扭轉劣勢既球員係到 唉
人地都有世三 迪布尼 簡尼呢d
出返來未阿妹

屌得隊波未呀

點解曼聯請親D領隊都係D波又悶又無成績

其實點解唔落底出波?
有左羊右華咪出爆佢囉
係出面搓搓搓唔知搓乜鳩
斬波又直斬埋去
以前d overlap兩邊出波去哂邊呀

Hehe好似迷失左咁，攻又唔係守又唔係

一日普爆未出返 一日都輸死

出tuanzebe 算啦

4-1-4-1 / 4-1-3-2 好撚過啦
反正都係踢我一個

踢燒味3,4個埋去頂 無人負責搶第2點 仲要頂輸晒

可能rojo + b仔 神奇復出

只要爆同普巴一日未出得
摩佬就唔會識攻
下埸打熱狗乖乖地泊大巴啦

幾時復出呀 頂唔住啦

都係個句 hehe改左踢法之後 同matic踢法太相近 搞到佢自己都唔知自己應該做乜 老實講以馬迪能力 放佢單人打防中已經夠
係死唔明摩佬做乜咁堅持雙防中

屌你老母垃圾白lin

上年拍卡神時佢好似踢得好d

Bailey 好似下星期出到

rojo出得返都唔知有無態

黑lin呀

柒頭
講緊Lingard呀

今年又爭top4
辛苦過以前爭冠軍
而家要睇幾隊

唉 唔知講乜好 只能慶幸馬迪真係無買錯
傷患無得講....

真心後備料

驗眼啦

上年曼聯升4要求 今年奪冠
奪冠靠hehe呢d中場?番歸啦 佢普通勤力型得閒有一兩個直線咋大佬

雙防中好on9 懶係穩陣以守為先
前面冇普巴唔識攻
攻中位mk沉 mata唔放10號位 lin廢
解放hehe比佢上去攻已經幫到手啦

卡神d路數 位置感 係後面包哂d波

成場d出波，除左入波個球之外下下都十樓咁高

撐住拐杖踢都唔會好似LIN失第2球咁柒啦

牙妹出返最多係變咗係中場到傳嚟傳去
前面無一個破到大巴

唔踢雙防中可以點，踢433?我地好多中場可以用？

妹迪

Hehe 應該對面主攻先有用
應該換hehe 出mk 唔好收起馬達
馬仔就冇計 有牌在身
打4132 攻佢老母啦 兩防中托柒咩

想問下係咪唔屌得hehe 馬達
聽講呢度有光環

好彩聽晚點都有熱狗／猁狗陪我地

Daddy 話we deserved it. Best team won

Fist 45 minutes performance surprised him

Yes 西班牙係高尚

妹有遠射

唔係
照屌都得
但唔屌lin 就死全家

國際賽之後~14號-21號~3場波~連續3場作客
周車勞動~體力體能好明顯同人差幾皮
人地主場打你防守,反擊,壓迫
鍾斯, 拜利一對正選後防受傷
加埋mata. 廢白lin自爆~輕輕鬆鬆就入兩球
睇番幾隊踢歐聯既球隊呢3場波
係得曼聯先咁撚慘d賽期
純粹搵野賴下

推返HEHE上前打會好好多

鐘斯點傷到?
拜利幾時好翻?

我上個禮拜比人屌到仆街啦
話我唔敢入黎 心諗撐左幾年史波寧日撚日比人當狗屌啦

之前好多巴打撐呢個組合
話咩踢左一場半場就判人死刑

妹啲長傳一定唔會咁撚廢囉

推hehe上前一格囉

利上場主攻啦掛？

狂斷波 標甩位 落腳唔準

踢乜鳩

西班牙STYLE既聰明呢?

hehe上年踢好波，所以今季唔屌得
馬達因為lin所以先踢得差，所以都唔屌得

摩狗究竟係咪回哂塘
要反擊無反擊
死球無人捕第二落點
防守買咗個傻鳩返嚟

知道宗師傷幾耐未

廢lin可以打足90分鐘 全日最佳笑話

陣式死既 你放4231比佢上去攻唔得既？
定學你話齋出mctom
Hehe呢d後備料死返去睇袋咁？

屌你老味咁撚樣都叫慘賽期

還我爆炸佬 普巴 拜利

邊有咁快呀

好想睇摩佬press con up 乜9

你見到今季嘅hehe仲有造波能力咩

曼依幾年都冇一個可靠既攻中扭轉敗局

我覺得對隊波要求要高D 唔係想靠一個人破大巴
隊波咁既人腳 應該起碼要有個form識破大巴 唔係下下靠靈光一閃

左羊都係鐘意係k角位出波個啲翼 同埋對面對中堅重高過lkk+長時間夾擊佢都堅持出高波比佢 唔會試下地波傳中比其他隊友搶下點
華西就應該攰啦 好似次單對單都唔敢過人 選擇回後 如果係上季已經落底出埋

唔撚慘呀呢星期?
你睇下人地屌你老母臭西

佢有遠射咩 我經常見佢藍天多啲

Daddy 話mistakes 係based on context. 因為成隊踼得差 唔會怪個別球員

妹妹同爆隊幾時出得
馬迪踢到好累

真係喊左五分鐘

屌咪撚賴，冇藉口囉

會唔會發現得太遲

Mk meta 唔可以同場 還掂都係輸 不如主攻啦屌

你以前4做目標 hehe夠班既
奪冠目標 hehe中場番歸啦
28歲唔拖唔水早著早走

話唔出hehe果啲 依家有得你揀咩 人都唔夠啊大佬

有呢兩個馬迪都係正選

對唔住
我連組織都見唔係好到

拉傷最少4週啦

鏝城痴撚線

咁都要怨真係比撚晒主場你冇作客先唔洗賴地硬

v92嗰陣嘅hehe都話可以攻上去，宜家唔得啦，今季馬迪造波仲好過佢

季初都係一個馬迪逗後
普巴自由走嫁啦
上年hehe順
都係因為443
卡膠逗後，比普巴同佢自由走

真心馬迪係今季唯一驚喜，曼條中場冇佢真係玩撚完，千祈咪傷

已經up 佐

佢係度 有返少少組織 中場冇咁易俾人撚爆

又傷腳筋

屌你老母 今季個個都係入腳筋
食返啲牛筋 以形補形啦

中場迎波出黎個個係福仔同連狗2個

竟然唔係mk

究竟普巴做乜9 睇佢ig行得走得咁

443

理論上無理由架，呢啲野又唔係進攻咁考意識，偏向啲機械式既，點解可以教到咁

上年唔係有個霸氣盃比佢救命已經比人炒撚左

有無人仲覺得mk同lin係有料既可以而家黎同我辯論下

佢係final third拎波做到既野多過mata mk

on9,有普巴勁好撚多啦，至少斬波都多一個目標俾你啦

唔駛理鄰居啦 做好自己好過啦 連失兩場分 後面追近上黎

妹係度 長傳 同分邊會好d
中場有條友控到下波
但組織其實無分別 都係打個人能力

5分了
摩2季

下半場換左mk真係好睇過上半場既
Lin就...正常水準

週中聯賽盃棄撚左佢 少條戰線先啦

咁就算操得同比賽強度都唔同

點撚樣教進攻

呢條撚屌完全冇form

搵冇創造力既翼出黎造波

Lkk 拉柒
meta mk lin
Matic
中前咁樣有咩問題

出得佢預左啦 仲要出足90分鐘

好心買識出波閘同翼
特別係右翼

冇人 牌面上最好係佢
我信佢多過Lin
Mk hehe mata 咁排

下場 matic 一定要抖啦
仲有羊同華西
Lkk 最好都收

木仔準備定新教練都得
無摩2季既話我唔想忍受摩狗d足球

會打撚死馬迪

屌你老味 又話妹冇料到
你比較下呢幾場冇妹同季初個分別先啦

mk依條友真係得打歐霸係好波 其餘時間都係鳩流流 奧燒依d hea鳩都冇佢咁柒

中場兩件 普巴 同爆炸傷鳩晒 有咩計

見佢成日咁high又跳舞又盛好奇姐

如果又出馬迪lkk hehe華西真係打死佢地

2比0 係主攻架啦 仲同你呀防反？

下半場好睇左
係因為對面9縮 等曼有9成控球
想問關mk咩事

認同

馬迪再踢會死
但冇辦法

很想要吧

一個pogba其他進攻都係垃圾？

爆炸仲唔關事,創造力唔會預佢有掛？

mk同ozil應該係两個level黎

事實證明，攻擊果邊無bench可言

一定要有妹妹先有睇頭

阿妹起碼有長傳 同埋啲攻守轉換會做到 仲識自己扭波 出hehe/lin=打少個

木仔做野啦

正解 冇腳好波

死撚返出去啦

人地縮後 防中有意思咩？

垃圾lin個ig比人屌到反皮

上個禮拜仲笑鳩轟

人地入第二球已經9縮啦 重換走攻擊球員
咪一樣7

幾時唔係

冇左呢個防中 失得仲多波
Matic 包左起碼5次

佢成家d ig都淪陷先講啦

mk鳩足個幾月 波又控唔定 傳波力水又鳩
Lin唔洗講啦 英冠未夠班 除左跑仲識咩
根本兩個都廢

下場棄左佢啦
清新+lin+白lin+8個青年軍is ok

曼聯係用得多錢但係重注一條友身上
曼城幾十m 汁到d靚貨
人地d團隊眼光真係勁

佢依幾場主攻都係主要以雙翼傳中為主
啲波根本無經過攻中=個攻中位出左個人黎根本無用
咁點解唔放/福 是旦一個係lkk後面/隔離幫佢波
反正lkk又唔似廢老咁 主攻時可以一個單挑對面後防 都hold到波
依個打法打番442重好 hehe打番個後上

係兩防中

都係個句，摩佬教埋下年好走

真係痴鳩線 如果無爆炸就唔識進攻,唔該即刻炒左摩連奴

hehe而家基本上完全唔會推波
拎到波9成成碌柱咁企係度搵人比

差好遠 mata hehe真係有d回落

普巴冇左 前場控球 進攻好依賴爆炸
又歐聯 又國際賽 傷既傷攰既攰
再加上後防條雪糕筒
真係屌

你唔講我點知你講緊輸2比0果陣？

普巴幾時出得返

曼城無論果季咩城績，都會大刀闊斧買人，無得比較

仲教埋下年

如果嗰個係爆炸，踢前一格真係會有用好多，但係如果係hehe其實真係冇乜分別，而且你講嗰樣野馬迪做緊啦，其實佢已經推前左

真係得摩狗先諗到留LIN踢足90分鐘

如果買到山神就好

Mata HeHe 重續唔續約好

咁證明咁貴買人都係冇撚用把撚

竟然冇左一個普巴就要爆炸背起個重任

關咩事 係領隊打法問題
你比福 馬仔 mk mata hehe
哥狗教 你覺得會打到依家咁？

向好果方面睇啦
上季大敗左俾車仔之後都好多場不敗

白lin 成日好近傳比屎摩寧,明明無人逼
廢到向其他人傳波都唔識

咪吹奏鏝 佢地一兩季就走多撚到

我希望會然lin評下自己表現是否正常發揮？

賣肥普同kane比我地ok?

你諗返唔計今年，近呢幾年曼聯買咗啲咩人
曼城買咗啲咩人
基本上兩個level嚟

Mata 對比 迪布 silva 古天樂 大力神 比唔上

對弱隊正常都主攻啦 轟得kante 鏝得廢蘭癲佬都係咁架啦

炒摩有閪人肯教咩 搵安76咪又盞搞 睇餸食飯

最後仲成功排到第六

加埋溫布萊之子唔該

有是但一個都唔洗搞成咁

果陣好似重J佢長傳好準

教埋今年好走啦
唔撚想睇佢d閪波

呢個真係on9
買佢返黎就係要佢用波
但佢成日傳比smalling 叫佢引球推進

冇左妹妹之後都叫捱到幾場，點知爆炸都傷尻埋，我敢講除左ddg，成隊最重要就佢兩件同馬迪，中場組織唔到上去，福馬點有靈性都搞唔撚掂

咪玩,人地前場個班一早run順晒
哥狗係升華左個踢法但本身成堆人都係勁野黎囉

又話佢分波好勁？

真係 玩燒味唔好請返耶子？

屌講咁多咪即係曼聯進攻廢足咁多年

老實講，正常發揮啦

我覺得已經唔係打法問題
係隊波嘅氣氛問題 無可能費sir後3個領隊 5年時間都係教個中前場進攻個陣全部企定定等波到掛
但得今季第一場叫多啲走動

Yes 玩控傳我唔好用返雲daddy

費蛇後期進攻都廢廢地 之後一直冇好過

Mata一早講過 得返走位呢樣野好 你就算搵佢造波 都唔會好得去邊

希望過左10月既低潮 之後會好返d

我咪話人地個教練團隊可以用幾十m買到勁人
曼聯個班成撚日重注投資落一個到

Yes 我都係咁覺得

起碼好過lin

12-13啲進攻係打死rvp 同小豆

反正都係閪波我睇v92鳩控好過

重有朗隊呀

咪就係曼既進攻廢
仲搵個唔識教進攻既領隊咪仲廢囉

一月hehe換ozil
mata加錢換山神 ok?

分比屎摩摩好勁

要棄好簡單
中堅出白lin 同白連
中場收起馬迪 出廢lin
包你唔識入之餘波又控唔到 後面又狂派膠

今時今日點十m買勁人
賣廢lin都可能唔止十m

的確係 mata最雞肋係無扭波 一個人派唔到牌
要打配合

Lkk 有邊項係好 又貴

其實以前係咪基羅斯負責教進攻

人地係幾十M買好多個人，唔中就賤價放走佢，中咪比人吹奏

比哥狗有曼聯既人 應該表現仲更好..
迪布尼同普巴用途一樣
比馬,福複製佢鏝踢法
馬迪=廢爛甸奴
HEHE=delph
華=獲加
..

個陣個價同依家邊有得比

控波控撚到離晒腳
快攻鳩傳

除左條丁大 諗唔到有咩方面好過rvp同豆

呢個唔係問題 曼聯重金做星我覺得係正確
我覺得問題係教練度多d

Lin嘅水準係咁架啦

喂 人地水平係咁 正常發揮都好正常

依隊獌我老母都識教

推推下波會甩腳 傳直線下下都傳比人
如果咁係正常發揮應該賣得

Lkk 跟本就未到top class
啲finishing差 one touch 又差
Rvp 雞巴 朗肥 起碼每人都有自己板斧
但lkk

真心想知點樣幾10m買左幾個勁人
人地一億兩閘喎

今次正常發揮又幾中肯既

Lin既正常發揮咪就係廢囉

講緊幾十m 一個呀佢

駁唔到

上場睇到古天樂 做到類似isco果種 扭波返波落底 或者扭完塞直線 有呢種球員真係令進攻好好多

摩佬幫我地執好後防 就走啦
進攻真係仲廢過護級隊
廢lin d垃圾都可以用黎打攻中
摩佬真係識唔識咩係進攻

其實mk以前有

摩佬係實際領隊。但隊波無晒identity. 打順佐突然又要一場大巴。我諗唔係個個球員可以發揮足佢指令。搞到有D亂

好難想像用lkk踢鳩猜足球

宗師明明係個硬漢
偏偏有玻璃人既體質

幫你執左個Lindelof返黎啦

鏝城今季入咁多波 都好靠迪布尼Carry
睇完迪布尼D派牌 就唔想睇mk mata

通常輸/和，就有成班衝出黎捧鄰居
習慣了

講真好多係頂級球隊 皇巴拜鈀真係可能無後備
死用呢班球員都難搞
但都已經清左咁多人 唔知仲要清幾耐

希望有奧燒

衰有下 孤寒唔清 唉
場波就係輸果下

咁本身夏天都唔係有好多前鋒比我地揀

Yes 咁撚鍾意咪轉會囉
反正啲勝利球迷都走得7788

你都on9讚下人地團隊做得好都唔得
咁撚井底之蛙我也是服了
我地曼聯樣樣最勁啦好未?

上一代d 前鋒太勁

見我特登唔撚講lkk 就知咩事啦..

係。贏就吹大。輸就地底泥

攻中位真係唔夠班 但講親馬達 都好多人盲撐

你走好D

個畫面好好笑

好想鍊死連迪路夫屌佢老味

所以簽ozil /基沙文我都支持
Both 就仲好

諗唔明點解會避波

第一球想標又唔標
第二球跳都唔撚跳

有時真係好佩服 連加特 會然同 球員既個種厚臉皮

求其青訓一個都唔會有呢D school boy error

我一早就話買o燒
一堆7頭話等下年夏天免費唔好
你都唔睇下自己隊個攻中位

人地做得好關曼咩事
幾時有話過曼最勁

基沙文都唔算派牌 我真係好想曼買到個可以係對面禁區頂扭到護到波既攻中球員
見到小白 isco 呢種真係好佩服 令到隊波進攻昇華

點解要換走馬仔？
落後緊就福仔馬仔兩邊爆啦

咁經咩 而家控腳波都甩仲話扭波

我就係諗 無理由葡超會連高波都無啊麻

真

因為1 黃 再加 2-3 次foul
仲有45 分鐘好易出事

如果曼聯係要買既
就要買兩閘，至少一隻翼，再加一個正統攻中

馬仔上半場咪一樣西
仲要燥到拎黃

唔係佢地勁
係識避重就輕
唔會要球員做佢地唔叻既多餘野
你睇依家要廢lin做連結打cam
Mata做翼但冇突破冇速度落唔到底

爭5分
曼城fit成咁
真係唔敢講今季贏到英超

摩連奴係唔係都換佢走嫁啦

成隊換啦屌
呢到不嬲興成隊換哂

諗下前四好啦
可能都冇添呀

上年人地都連贏8場好似係

寧願馬迪爾打半季前
用lkk 啲錢買電話佬同奧燒

護到級接受了

如果係打反擊既，點解唔打馬褔米
盧卡古今場明顯無態加發夢
馬一個係邊位又俾兩個人夾
不過馬仔咁快有黃牌又係麻煩既

今季唔會咁柒架啦

有冇ching記得係高登幾年前有一場曼輸左波之後
D抽水po多到洗左幾版
而家d抽水po已經好濕碎

Lkk 邊場有態

轉會窗全年無休
一豬波就要成隊換晒

身第9 場都睇到進攻方面真係唔夠 除非 1 月入到山神 / 奧燒可能有機
如果靠以家 兩翼兩閘 真係唔掂 d出波 overlap配合好麻麻
好難只靠馬仔福 一爆幾落底

前8場聯賽唔知靠邊個入波

LKK D錢可以買2個

屌你老未啲波係後場轟上前場咪得囉

呢幾場似上季開始失分階段，希望下場醒番

盧卡古係唔係十場 得一二場先做到支點

加埋c 朗個筆錢

好戇狗 mk同mata 咪係 今場無左普巴配合變成咁
同埋進攻黑洞lkk

睇到有疲態

最大獲係中間都無埋
普巴同爆炸一傷中場就無料到
Hehe一打中間就無creativity

Lkk 邊球係實力
球球係門前汁雞
你話rvp 射術 小豆偷位 乜柒都冇

Hehe 配邊個第二攻中先今場

奧燒完季free 黎啦

Jose Mourinho - “ We got what we deserved. The team who wanted it more won the match”.

鐵人都死
連續兩個月一星期踢兩場

摩佬今季都想買翼架，係買唔到
右閘踢死華西
左閘無個掂
MK又唔係有視野個啲攻中嚟
Mata又唔係個種俾到啲毒波既

佢唯一贏上一代係頭鎚
但都係屈高only, 入zip頂都好少

見你柒成咁 去第隊唔撚好

以前hehe 都間唔中有

買到個佩咩咩 都幫唔到右翼位

快斷腳

開左季三個月已經疲態

左閘咪又係要靠羊
32歲重要走前走落真係

今季唔知點解hehe無晒d惡毒直線

頭都輸比rvp 朗肥 雞巴啦

其實年年國際賽之後都有半隊差左
加上連續3場作客都幾係野

認真講mata
Mata第一年黎英超
即係成為當季車路士最佳球員
第二年 車仔多埋世三
Mata照樣成為當季車路士最佳球員
兩季都係打攻中多 派牌絕對勁 又有入球能力
但以前既佢防守唔多 加埋細粒所以先被摩佬棄用
之後mata去左曼 開始改變成日防守
但同時進攻差左 到底係體力留唔晒去進攻定係曼聯d人無腦踢波夾唔到佢？
但我敢講佢唔係遇到摩佬 佢係軌繼續夾世三肯定會好勁

傷左班人 以家隊球員都係死頂咁連續踢咁多場

其實不嬲都無乜
一季得一兩腳神來之筆

重廢過玩玩具波D人

摩佬真係教埋呢季走算
進攻又冇套路
防守又唔敢反
又可以chur到d人傷哂
好明顯佢唔會改
長教冇著數
佢名氣買到妹妹黎已經夠

咁轉會唔好睇曼聯lor

黎到曼之後真係無邊季做到車仔果時咁

輸一場波就世界末日

咁快講呢d

習慣了

都踢緊第二季，我仲未見到佢地係有配合之下運到個波入禁區

唔睇績分榜以為第8

摩佬唔識用戰術做空位
以前馬達邊洗咁多埋身肉博

傷人唔關佢事下ma
季初傷bailey pogba fellaini

跟本已經係好多場既事 mk 成日斷 冇進攻套路 lin 垃圾 lkk 冇把刀利

靠mata派牌 佢個人數據可能好好 但球會係英超就唔會有冠軍

認真 曼聯可能真係需要換隊醫
依家個班好撚廢咁

下場聯賽仲要對熱

一路都覺得kagawa同mata, 係曼聯唔適用, 或者好聽d叫唔岩用

佢以前前面個個係杜奧巴

跟本係輸傷jones 出個垃圾lin

曼聯全英超最有錢la

傷真係無計
v92 果兩年咪一樣傷兵如潮

車仔？

fellaini 踢太公波整傷

第二球好傷

上季無歐聯打都排第六,今季我唔知啦

佢係車仔 未嬴過英超

我知你知單眼佬都知
係v92同魔佬睇唔到lin有幾咁廢

出青訓咪一樣贏電叻

講緊白lin?

輸一球都可以轉打反擊，但係輸兩球以曼聯宜家攻力真係唔使踢

咁果陣杜奧巴當fit
依家lkk仲後生

問題你買唔買到成隊皇馬先?

領隊要有能力限米煮限飯
更何況曼聯已經好多球星

打少個pogba就唔識攻
正選mata 又話無英超

咁大家去睇皇馬la, 佢地咩人都有

贏過歐聯喎
仲有 李城都拎到冠軍啦
邊有咁樣9up話佢無冠軍

早d輸都好
希望摩狗早日回頭是岸放棄雙lin
轉用下青訓

講真都係輸一場啫
有d巴係過份悲觀
開季咁靚輸俾隊升班馬係幾唔抵
但咁快講到摩佬要躝係言之尚早

同埋用馬達打右翼...係咩玩法
今季頭幾場贏波雖然mata都係叫右翼
但起碼同mk有配合
又好多時係入左中間拎波/入標區搶點
右路比華西打
以後再出廢lin cam+馬達右翼
應該結果都係一樣

呢度興失一場分全隊要落地獄

Mata 係車仔個陣咪又係打右
邊路攻擊中場佢踢慣踢熟

英超用連迪路夫我寧願用杜安辛比
杜安辛比上季守山狗都交到科
而家連迪路夫真係打英甲都未夠班

成隊都後備料 災難級 快啲躝

有d問題係之前已經出現
但摩佬都冇改
今日先輸咁解

lin咪青訓
講到尾最撚衰都係莫椰斯條冚家剷同費sir
前者死追kroos，後者chur完班人就退休，搞過接班問題

後者起碼有冠軍先

車仔又唔係靠佢一個人嬴歐聯 係全體
你搵馬達做重心派牌 係咁勁 就唔會咁多年都沒英超
係國家隊排位 佢同silva當打個期 silva都有得正選踢 佢仲要做後備 根本係差人一班

ddg jones young valencia 小豆 kagawa 細孖 接唔到班???

賣左lin
收留pereira打仲好
寧願比機會佢
起碼基本功唔差
Lin已見底，冇進步空間

唔好咁極端啦

講定先 就算摩佬拎到英超我都會叫佢走
問題在於佢既戰術 踢到曼唔識攻
同埋馬仔 福 會比佢搞到變2線

後備料

點改？
連續三場作客
中場中得返兩個人
中堅傷剩後備兩個
福又有少傷 MK攰到無去Lowry差d射波
你係老豆點改？

又係時候大清洗

講得出呢句都知你連p仔定位係咩都未知

已經畀個波馬仔扭, 重想點

咁都有得賴費sir

老中青球員，兼教練團成隊冠軍班底係度

何wayne雖然鳩
但佢有樣講得岩
馬仔跟摩佬唔會叻得去邊

痴線 踢得車2年
咁今季普巴帶唔到曼聯拎英超
我可以講
你搵普巴做重心派牌 係咁勁 就唔會咁多年都沒英超

P係中中嚟

賽程咁密
輪換都冇
左閘都叫做有Blind有Shaw
防中有杜安哲比依啲後生仔都叫做Ok

係英超派牌有Silva級數
得KDB/法比/奧燒

摩佬 只會買d 人返黎自己攻
佢train 進攻球員真係無邊個得

我淨係知廢lin定位係打sub

白lin真係好撚廢
第一球雖則話mata扭失 但白lin比人撚狗咁撚都有責任
第二球更加擺明係輸佢

講得出賣lin都唔方識波得去邊

仲幫耶子買埋Zaha
點知耶子完全唔比機會佢

柒左咪認囉

第一球想標又唔標
第二球夠膽死唔跳
真係痴鳩線

仲要個陣傾好左thiago
椰子叫停

Zaha自己都無爭取過
一心覺得自己係水晶宮球王

有個問題係猜十幾廿腳仲係原位
鏝就三兩腳一個斜線就去左前面

Lin有邊方面好過pereira?
我敢講佢打邊都好過lin
Lin控，傳，射都冇樣掂

贏歐聯就全體功勞
贏唔到英超就馬達廢
Ching好波

第一球佢無lala 縮

明明人地個波未hold定, 佢可以壓前少少
人地又唔係快果d, 佢可以迫人地向邊走

但佢縮, 之後等左3-4秒對面多個人上黎幫, 就無了

踢左車仔2季半 曼就3季半 成5-6季了

當年有新聞話Zaha搞耶子個女
所以耶子雪鳩佢

比個波佢扭就係佢會進步？

然後死追法比

出lin打中間咪係咁
不斷拎波回比中堅
回多幾次就由中堅鳩斬上去
今日頭20分鐘一直loop

教練分別，算啦主攻同主守教練係好難比較
兩回合制嘅盃賽，摩佬啲大巴戰術就會好撚有用

依個係領隊風格問題
哥狗係用傳波去控制戰局
老豆教防守一流 但進攻真係要靠球員質素 係英超特別係身體質素

Mata係曼幾時做過重心派牌？

Zaha否認左

咁點樣做先會進步 ?

邊度話佢廢 差人球星一班=廢?

咁世三係天才？點解佢係跟老豆打到風生水起？

收皮啦，你p仔有冇得出關lin西事咩，就黎羅美路冇得出關lin事

下個星期主場對熱 應該都係泊大巴 已經估到到時呢度啲留言

暫時睇條友冇身形冇意識冇速度
寧願出番盲佬

搵謝拉特, 蘇亞雷斯, 托利亞, 沙比亞朗素, 做重心

就咁多年都沒英超

結論係佢地都係廢

邊撚個托利亞

呢件真係廢

泊個架大巴係壞既

馬仔係前鋒
依家將佢打左翼
佢唔係派牌分波型 要領隊幫佢開竅好正常
世三係里爾已經打慣突破分波

發覺你次次唔夠講就賴教練
教練死出lin係一回事
Lin唔掂就係唔掂
根本唔夠班踢頭級球隊
最多中下遊級數
依家仲要冇進步空間比人睇到

另外有樣野睇極都唔明
上年白Lin係賓菲加明明踢左中堅
點解老豆係都要放佢去右邊
明明屎波宗師B仔都係右中堅

yes, 拎唔到英超
無一個係世界級球員

算鳩數啦你

摩佬不嬲冇腦
你見佢擺lin踢攻中就知
左右中堅呢d只係小問題

咁場波開頭smalling 係打緊左中堅無乜野

唔通調small去右咩

痴線
V92已經講過馬仔係Winger>Forward
又關老豆事
世三係車第一季未又係未上力
摩二季先開始做世三咋

阿sir最12/13扮明衝冠啦，好多佢教落既問題都無解決到，雖然佢好似係想轉型
但係下年就俾咗條仆街教

謝xx踢左十9幾年都無英超 除左講佢廢
真係諗唔到有咩好講

你會唔會比個波c朗扭 c朗就進攻
諗下c朗頭2年 到跟住佢進步係點啦

算鳩數啦 家下既mata仲認為係同silva 迪布尼個班同一class
馬達係咁勁 就唔會咁多任教練唔用佢做重心

唔止一場
每一場有白Lin都係放右邊
就算後備換入都要原來個右中堅就佢去左邊

退休想點解決d 問題?

買隊皇馬返黎先退休?

如果當年費sir唔識教c朗配合
淨係好似岩岩到曼聯咁死扭
應該係另一個哥利斯馬

係摩佬負咗馬仔，第一季搶9號，呢兩季迫馬仔轉踢法，仲要係轉佢一路踢開既style

馬仔有C朗一半咁識諗先算啦

宜家邊個唔夠人講呀，無啦啦話p仔冇得出關lin事，事實就係你條柒頭連p仔踢乜野位都未知就衝出黎柒
唔好同我轉移話題啦

c朗有費sir教

馬仔係v92+daddy 呢2個唔識攻既人教

問題係V92放佢打forward

踢左半季正前咋

無限上綱到咁
你自己睇馬仔第一二季同今年既分別先啦
今年明顯配合多左好多 第一腳會諗比波先
上年一拎波就死去

連加特留得底只有兩個原因
1）青訓
2）同普巴friend
真係諗唔到佢喺足球上有咩強項

係Facebook睇到

無諗到佢突然就退
唉諗起都sad

雲加 我就記得佢講過話馬仔 翼>前鋒
但即刻馬仔個經理人出黎屌9佢
話馬仔未踢過翼
亨利都講過話馬仔踢前鋒好d
之後馬傷左 爆起左福
馬先去左翼 但明顯季尾馬仔打翼無打前咁勁

我冇話關lin事
你閱讀理解有問題
我係話摩佬死出lin都唔出pereira
咁事實打攻中係用pereira好過lin

3 識搞活動

咪on9啦

你唔好撚煩啦
你答左我先啦
點解贏歐冠就全體功勞
贏唔到英超就入哂馬達數
答唔到就潛啦柒頭

上年咪又係摩佬教

馬仔勁個時打正前都係鍾意偏左攞波扭波 打到左翼咁 不過摩佬衣家要佢做埋防守搞到佢位置企太後 無哂侵略性

4 ) 識R friend

馬仔同人配合既話
效果都算唔錯

你呢段咪就係福仔彈起左先講囉
因為佢要放福去前鋒丫麻

馬福最大隱憂係經常打唔足，兩條友要輪換，有好有唔好

個時c7頭3年點獨食都好，呀sir季季都比佢踢足2/3以上，依家福馬一年落黎一人得一半，馬仔仲要少啲

論天份福馬唔輸蝕比麥包皮個幾件，人地場場打足正選，呢個問題摩佬要諗諗，有時睇岩就係要死攬

而家係講緊係佢手上無進步丫嘛
而家未比個例子話你知剩係摩佬第一二季都已經睇得出有進步囉
然後你又會話進步唔關老豆事
總之佢手下既進攻球員柒就係佢唔識教 有進步就唔關佢事囉

原來打左一場攻中就叫死出
唔講以為lin之前踢足咁多場正選攻中搞到p仔要外借咁慘

咪就係摩佬唔識教進攻
所以搞到冇配合
下下要d球員死扭
唔扭就只能回後

佢前正前個陣 其實偏左偏右都有
不過偏左逆足感覺勁d

果年明明係朗隊打正前 上半季傷左十場八場先比馬仔打前鋒ja ma

下, 今場下半場D配合係班球員自己諗出黎

因為佢要放福仔打正前 所以話一個前鋒球員岩打左翼
v92個老固執會唔會呀你估？

Sorry 呢種進步唔夠
同埋佢如果跟一個主攻既領隊先可以令佢成就更高

1場
你數下今季lin比人屌左幾多場塞住中間先啦on9仔
同埋踢咩位都好
Lin係咁多料就係咁多料
比機會年輕球員係因為佢有進步空間
如果冇進步買個即食，比第個試好過

限我對你以半年時間慢慢的心淡

下半場9個係前場
D位多左咁撚多
你放馬仔咪又係有表現

下半場唔洗下下1打2/3
你搵馬仔踢一樣交到貨

會 on9
迪馬利亞佢都拎黎當前鋒咁用啦
仲記得有場要迪馬利亞背住對面龍門踢波

贏唔到英超 就話入哂馬達數
只係話佢未話class carry球隊再上一層嬴英超
迷mata迷到傻撚左 一話mata未夠class 就出來護
柒頭 迷星迷到咁

杜奧巴無進步
洛賓無進步
大米無進步
彭迪夫無進步
世三無進步
全部都係一買返黎就頂級球員拎英超歐聯

下半場對面全面退守點樣D位多左

當年馬仔上半季踢正前係因為迪屁霸左個左翼位
到後期v92終於頂迪屁唔順先放返馬仔去左翼

V92最鍾意亂放球員
盲打中堅 羊打前鋒

依個時間叫春 會唔會...

痴撚線乜撚野邏輯
兜唔到未認囉唔使死雞撐飯蓋

大米係即食 好實際型 把握力高 岩哂摩佬既功利主義

上半季朗隊傷左
朗隊必然正選黎
復出之後7場正選入7球

杜奧巴 摩佬教緊車個陣佢仲係豬油巴
洛賓 佢係軌個陣仲係死扭

下半場有咩配合值得j ?入果球都係渣古自己爆落去

你慢慢屈鳩人迷星啦

v92個陣，朗隊美其名打forward，但係次次回得仲後過mata咁滯
跟住個陣keep住係馬仔係發難先攻到

咁個呢兩個字死出呢，你食撚左？今季真係冇乜人屌lin塞住中間喎，除左你條死on9仔之外
lin肯做後備，場場出黎踢十幾分鐘，你買個即食場場出黎踢十幾分鐘？你用下你個腦先啦

位唔係淨係睇個場堆左幾多人係度
可以睇有冇位做配合
出唔出到波
人地防守球員就係咁多
你推多兩個上去幫手
咪自然分散左人地既防守球只
玩鳩斬/單對單都易左

法國國家隊馬仔都係打左翼
連埋老豆三個領隊都放佢打左你都堅持佢係應該打前鋒
你最識波

華倫西亞對翼勁到

對獌呀

你慢慢自High mata係最強的
一對比其他人 就代表佢廢

陳述加問問題都叫J

痴撚線
豬油巴左一季咋 佢都成日多謝老豆幫佢上頂級
真係眾人皆醉你獨醒

所以咪話比機會p仔好過
拿，你唔好又賴係教練出lin借p,關lin咩事呀

大米佢踢意甲個陣幾歲呀
最後一春啦
世3 佢帶進步左幾多？
摩佬帶中堅 防中升lv就得
進攻球員 問心有幾多個真係靠佢升lv

講真 你咁既料係得十幾分鐘踢

冇人話過Mata最強
你係咪傻撚左

杜奧巴第3季就開始好勁了 個時仲教緊車
洛賓頭半季其實好勁

幾時出黎食個飯

咁我又想問神級領隊費Sir除左C朗一個 幫過邊個球員上頂級？青訓唔計呀無比較
哥狗又係鏝幫邊個升LV?
唔好兜啦好柒

冇人話過佢廢
你係咪傻撚左

下場對熱刺反而我覺得仲有機會
岩曬摩佬打防反 兩防中

又喉住曼區手足...

得防 沒反 你睇錯了

唔好咁啦 費sir 條防線點黎

你想既話一齊

但客觀黎講 巴打你覺得馬達 同 迪布尼 Isco 大力神 古天樂 silva 呢級攻中 有無得比？

度日如年仍覺得興奮

Be when u return hk

進攻球員呀講緊

費sir 幫過
六小福
C7 Nani
Fletcher carrick
Vidic

數到11個上英超一線

所以話咩都好，俾摩佬教埋下年，但係今年如果都仲係咁，進攻無起色就唔好續約啦

其實你望返我講乜啦
我係話佢由一個前鋒打翼 要領隊教佢進步
但摩佬唔會係呢個可以令馬仔挑戰到世足既領隊囉
我邊有堅持要佢打前鋒？你隻眼係咪有問題？

一砍上去就叫反

你咁樣 即係話佢廢

比乜野機會p,就算唔出lin,lin嗰個位根本唔會留俾p,摩佬比lin嘅任務係要佢70分鐘之後出黎做逼搶，鳩跑，呢樣野關p乜撚野事，我真係r爆頭
第二，係p自己要求外借，關人撚事咩

講緊前場呀

有無tg 到時都好約啲

我覺得會輸 對中場太攰 對住熱狗班體力咁強既會chur死

屌，你踢多兩年摺埋啦

3P?

青訓唔計呀 唔通小花又係哥狗幫佢上頂級？
Nani由第一日黎到都無腦開發過 唔係費Sir責任？
中後場唔係進攻球員

維迪
艾夫拿
里奧

d 反曼出哂嚟
下個禮拜輸俾熱個陣佢地又可以笑多獲

驚你到時睇袋炸

哥佬個套進攻都好依賴球星能力
一唔夠class 就變左9猜

Yes

我係想講
一個球員有進步可能係個領隊幫到佢
但佢無進步唔好講到比人害咁囉
而老豆手下火焰射球同世三進步到可以挑戰世足 又唔關佢事

朗肥

我驚你喺電視機睇我睇袋咋

等伊巴打救摩佬

費sir 用黑白雙殺 08 三叉 去到最後hea 碧 小豆rvp 邊撚個唔係一線

我已經係場上證明左自己
你就係bench證明自己

進攻球員呀講緊
有人好堅持有領隊可以「幫」到個球員上頂級
而老豆一定「幫」唔到嘛
杜奧巴洛賓史尼達世三都唔關摩佬事 係佢本身勁

得啦，證明左就好摺埋喇老野

你又唔可以唔認摩佬係哂左糖 佢以前都有防反睇 呢2季得個守

伊巴真係要出番先知打成點
雖然有級數
但上季都已經成日傳失簡單波
門前又炒唔炒易入既波

咁摩佬用ozil 史奈達 robben 個啲有邊個唔係

好想好似你咁休息

迪布尼真係好癲
完全係一個低調得嚟又有實力既球員
牙妹就正宗鋒芒畢露個啲人嚟

小豆唔係

迪布尼今季大勇

過埋今季有排你休息呀

係囉 得閒出黎十零分鐘鳩跑下就袋100K
難為撚羊老人家要出黎搏殺

其實最正係
馬 盧 褔/MK 三個

Andy Cole/貝碧/RVP/迪維斯黎之前已成名
Yorke/舒靈咸黎既時候太老唔計
小豆同黑柴我承認好波 但真係費Sir令佢地進步？

阿妹成日玩IG

禾tg真名唔想post

係囉
季初個堆4-0 4-1唔係防反打返黎既

係，冇份落場嗰啲係咪唔應該出糧？連鳩跑十零分鐘都冇都好意思去拎糧，伊巴真係唔要臉
以後我地曼聯出糧計時薪

貢呀...有咩方法搵你？

講緊對強隊 佢以前有反擊睇 家下有冇

只能錦上添花
不能化腐朽為神奇

火焰射球我覺得都算摩佬事
但世3 有咩關摩佬事？

U post tg

禾唔識
機械白痴黎

今季都剩係打過猁者
等到真係Full team再打強隊再講
而家歐聯90%出線 十六強實有辦睇

係囉 世三同佢唔係不和嫁咩

我覺得摩佬努力緊
只係傷兵 傷曬key man 姐

真
撚羊連點改id都唔識

...

第一季唔習慣英超
第二季上晒身啦

上季到而家

第三季者

係ig又跑又跳又跳舞
係唔復出

好辣殺

第一季入9球11助攻 都叫唔慣英超
咁大家認知唔同

世3前1季就加盟左了 只不過唔係摩佬教

禾認

本身都唔預老豆打到咩水銀瀉地攻勢出黎
今年數到咁多場4-0算係咁啦
仲要咁多Clean sheet

其實呢個人腳 打主攻唔係冇可能

其實大家要求會唔會過高
對波都沉左咁多年 係近依兩年好返啲

就係要摩佬未教世三前
同教世三後
世三既分別
Sorry,唔覺有

輸一場要搵埋費sir黎bin

其實都係
主要係鄰居太勁
如果鄰居依家排緊3/4/5
大家反應唔會咁

你覺得佢無進步既 ok
咁解釋下火焰仔 杜奧巴
再比多幾個你覺得有「令進攻球員進步」既領隊同CV?

利申 我唔係話費Sir廢
我係想講就算一個咁既神台級領隊都無咩「令一個進攻球員進步」既必然性啦
C朗係成功例子 蘭尼係失敗例子
老豆同樣有成功同失敗例子

鄰居傷左kdb/silva/其中一個中堅既話
成個勢都會唔同晒
我就唔信佢地可以打足

nani有幾失敗，我覺得打得唔差

咁馬仔有幾失敗？
如果要比既
當年蘭尼潛質一定唔止而家既成就囉
仲未計藍天仔

吊摩狗d足球今時今日要與時並進囉 或者其他地方無以前咁狂妄務實咗 但戰術踢法調動等方面都唔夠變通 九月十號至今日要踢10場係chur 加埋不停傷人我當你唔好彩
國際賽前傷患未最嚴重 對住水晶宮你出馬達咪俾mk抖下啦 之後又踢足2場國際賽 結果對利得傳俾LKK射果下係有貢獻
上場歐聯後防有輪換係好，但又出攻中mk右邊馬達 寧願出攻中馬達右邊lin/馬 最後和咗 有7分有咩問題
今場先收mk 出lin仲要係攻中 識唔識邊場可以留力輪換
既然今年既approach應該係盡贏中下游 對big 6就和大部分 贏一兩場 輸一到三場 其實都照贏到冠軍
如今已經和咗 麻煩黎緊對熱刺 車路士生生性性 追返失咗既分

今日條中場簡直完敗
馬迪攰 hehe傳波過份保守 連狗特 馬達呢d都要入中中位幫手造波

老豆都屌得好狠

連續幾場見到hehe純粹做駁腳傳波 咁有意思咩成隊都識做
對強隊佢都識mark死對面 例如上季mark實夏神 對弱隊hehe無哂應有既功能

嗱！！！

第一次見老豆臨尾睇到呆撚咗

借啲依溝仔

黎最連就係黎破紀錄
希望下個轉會 會買人啦

對仔真係無性趣

出2條lin自己囉黎

想去P$G咪出聲囉

可能我講得唔清楚
我進步既意思係馬仔既潛力可以挑世足
但基本上摩式足球既風格唔會幫到進攻球員
馬仔如果要進步到挑世足
一定唔係跟摩佬
至於進攻球員 摩佬係識用大隻佬中鋒 佢只係唔識用技術型球員 所以大多技術型球員跟佢就無運行 只有個別幾個可以keep到 好似世3 ozil,火焰都算係摩佬個陣既戰術幫佢發揮所長，但馬仔唔係呢種打法
我由頭到尾都係講馬仔 所以搵d似馬既例子
如果你問我 我覺得馬仔 跟哥狗 或者去巴塞 或者 依家既熱
主打進攻既球隊 or領隊 佢潛力先會完全解放

如果keep住摩佬教 馬仔可能只係一個普通球員
諗唔到咩例子 福仔就係下一個禾確特

好波 一扭三

連修仔都可以有條友一扭三破大巴

幾靚入得

PlayStation football可恥

I’d be really disappointed because I think you can play and lose matches because your opponent has more quality. You cannot lose because the opponent has a better attitude than you so I’m disappointed.

今場到底係冇態度定係冇態

係廢

曼年班友連帶個波直線都有難度 哈

自己進攻冇套路就賴球員態度唔好，收皮啦摩佬

講真，Daddy個朶真係可以吸引到好多好球員嚟，如果佢走咗，擔心阿妹之後跟住走

唔係想吹奏費sir, 費sir排7後衞陣都照贏阿狗， 而家只係傷左兩個中場就已經唔識攻，咁唔係摩佬問題係咩？

唔覺有妹妹係度會好好多
作客踢史篤城同史雲斯有呀妹咪又係閪波
根本就摩狗唔撚識教進攻

清晨留名

其實其中一個問題真係白Lin
咪撚咪撚再出佢 無人用寧願用番Blind 打中堅
對面一見佢出場就弱點攻擊
下下同佢肉博
對基奧特，Kane,Lorente 用佢真係會4,5,6
求其揾件大隻少少已經屈佢機

唔敢講佢最終係咪水貨 炸彈 因為佢係有波底
但現階段再係英超出佢真係玩死佢又玩死自己

練番大隻少少先好出黎踢英超啦

有冇人知宗師傷幾耐

屌埋自己未

冰人不如唔好叫冰人
叫閪人算吧人

水晶宮球迷躝啦

車路士都唔該躝

醒左但原全冇動力起身

講得好

岩呀 收起佢啦
條撚樣連屎波都好過佢

Small 今年根本無咩野
係得一下搶波清左

想學英文

呢d契弟on99

真係衰過你

執七佢啦死獌狗

屌一諗起場波就燥燥哋

屎波臨危受命個時會有buff
上前幫完又沖番後
但要佢穩穩陣陣就會爆炸

幾時先搵到我地心目中既牙sir

咁公道講
佢今年都係做BAILEY JONES (甚至rojo) 替補
已經算唔錯

當年rio vidic 個替補係evans brown

牙sir 都成日雪中送炭啦
輸多幾場先算啦

Lindelof 呢條撚屌真係

今季個開局已經破哂紀錄咁好
輸左一場就乜乜乜=.=

連贏到季尾係基本

冇L咗個主動權
下兩場打熱刺車仔
鄰居唔識失分
fuck me

下場熱狗又豬喎 =.=

抵你無女 講野咁on9

駁吾刀

摩連奴的曼聯爆冷輸給了升班馬哈特斯菲爾德，許多人也對球隊的狀況產生了擔憂。賽後，摩帥就對今場比賽進行了評價，並指出了球隊失利的重要原因。

摩帥首先對比了今場比賽的曼聯和哈特斯菲爾德：「更有奪得勝利慾望的球隊獲勝了。當最好的球隊獲勝時，也就沒什麼可說的了。我不知道為什麼他們（哈特斯菲爾德）更想獲勝。我不會在媒體上批評我的球員們，我會去分析比賽，如果需要的話，我會批評他們。」

「我非常驚訝於我們球隊的表現，我沒想到會是這樣的。開場時具有情感、攻擊性、強度和慾望的球隊，那支用生命去比賽的球隊才是該獲勝的球隊。也許下半場的時候我們才有一點想要獲勝的慾望，可能我們能拿下一場和波，但是實話實說，我認為我們應該受到失敗的懲罰。」

隨後，摩帥還評價了球員們的表現：「上半場的時候，我就在等那個失誤的發生。失誤的是馬達和連迪路夫，也可以是其他人，因為場上球員的態度簡直糟糕。所以，他們（哈特斯菲爾德）從態度上就擊敗了我們。我喜歡在對手強於我們的時候輸波，而當我們因為態度問題而輸波的時候，這就很糟糕。」

「我剛才聽到靴里拉在接受採訪，他說球隊的態度和慾望非常差。我的天啊，當一球員說這種話，當一球員有了這種感覺，我認為他們應該全體去參加新聞記者會，然後解釋一下為什麼會這樣，因為我解釋不了。如果今天發生了這樣的事，那為什麼明天就不會發生呢？」

在談到是否是第一次從球隊身上感受到這種態度時，摩帥給出了肯定的答案：「我認為是的，我甚至都記不起來我們曾在友誼賽中有過這種態度奇差的表現。然後在下半場，他們嘗試著去面對困難的局面，不僅僅是對手加大力度的防守，下半場的風也非常大，我們本可以攻入第二個入球，收穫一場和波，但那將是一場不應該得到的和波。哈特斯菲爾德配得上勝利。」

「我不想去預測失敗後的反應，因為此時此刻，我不知道該說什麼。我們是來這踢一場英超比賽的，是來贏3分的，你知道，我感覺非常失望，如果我是一個曼聯球迷，一個長時間支持曼聯的人，我真的會非常失望。因為我認為你可以在對手更有質量的時候輸波，但你不能因為對手態度比你好而輸波。所以，真的很失望」

知唔知醜字點寫

呢度向牆頭草。

慣哂

撚仔

講真 而家6勝2和1負

其實都係唔錯

只係鏝太撚癲姐

年年對升班馬一定失分

我係大陸呀

再講，而家踢左未夠4份1 已經有20分

過去80分基本上都拎英超

費格遜認為本季有五、六支球隊有力爭標，因此本季奪冠分數無需太高，他覺得上80分就有機會奪冠了。

隊波原來唔屌得
咁係地繼續錫住佢啦

輸得柒就要屌架啦

報左國安

白lin有價真係好賣 ，黎港超踢就差唔多

士氣一定低到仆街

一季入邊爭標隊都段柒三幾場。早D發生係好事

爭標難啦 鄰居場場456 如果俾佢地捱得過聖誕已經冇得追

鄰居弱點在哪？

尋晚鄰居d人體能明顯差左啦

快D失分

有朗隊係到 起碼有啲火打鄰居
依家咩火都無

基本上要爭標對鄰居係一定非勝不可

輸埋啲on9波
進攻無套路
咁都唔屌得？

諗起細緊阻住糟黑開波

呢一刻我獌無冠軍相。好過上季D啦 哥狗同摩佬足球理念係兩極 一個注意防守。一個對守高波無興趣

屌你老母成段都讚緊對手 亦都講埋輸波主因
跟住就捉死一句屌 真係戇撚鳩

之後鏟人拎埋紅

上季對弱波和波 咁都叫D

馬達拍靴里拉 雙矮中場唔係咁掂

係咪傷呢幾個，仲有冇？
普巴
伊巴
費蘭尼
拜利
洛荷

今年都係輸左呢場姐 起碼前幾場叫入到波先 舊年連波都未入到

仲有卡膠
兩個控場既球員都傷哂

sor追唔切
宗師有無update

傷親都係大粒野

應該傷果d唔傷 諗起柒頭lin尋日d控波野都唔願做

仲有宗師
卡神

宗師？

差左都掃人三粒 我寧願你唔好講出黎

其實伊巴出返黎會好好多
摩佬同靴里拉話球隊冇欲望同態度問題
正正係需要伊巴呢啲有領導才能既人出黎俾啲火大家
依家球隊就係冇leader

人地炒死利狗五蛋
我地僥倖摸和死利狗
高下立見

屌你有mata hehe martial mataic mk 都可以波都搓唔到簡直係匪夷所思

宜家曼聯除咗中堅之外，其他球員都有自己特色
個個既特點都唔同

上半場災難級

伊巴打鄰居一定有火 因為佢好憎死哥狗

琴日羊出波都差左 係咪因為冇左爆炸冇人走第二點拉唔散對面後防

係呀，就係無人識斬波
國米個條友咪識，仲可以打右

咁體能差唔係弱點嚟

渣打果球自己已經爆左幾個,禁區入面多空位
其餘時間曼聯D組織都猜唔散人地, 人地禁區成村人係到斬入去都無用

朗隊

拉後左hehe之後同mata仲有華西嗰個三角形都無埋

yes 曼既進攻好少會嘗試拉空位 好多配合都只係involve 2個人 其他人入去企係度等
好易mark

D斬波差到嘔

一月買人啦屌

搵進攻教練啦

好啲

炒摩佬好啲

賣埋你

黎緊輸埋比熱車既話,呢個應該會變主流思想

屌你咩b清
羊仔貢尾機刀賣？

啱架喇 每場都要清晒啲戰犯 隊波先有進步

咁嘅中場線好危 仲未計B仔落河Jones可以幾時復出

拿拿聲退休上神臺算吧啦你

白Lin真係廢撚到嘔電。
預判仲差撚過學界
細緊又自爆爭d玩撚死DDG
不過睇得出隊波真係好攰

攻中
防中各簽一件番黎啦屌

睇黎改定名叫mctom先

尋日mk入到黎都唔係好肯做d帶波向前推進
之前間唔中都有d
發覺好似v92 話too risky個時開始
對上一個比較肯做呢d野好似係迪馬

再出lindelof既話真係上車機會

因為你後面係lindelof, 傳失波好大獲 馬達就係例子

基羅斯依家有無野撈？
搵佢返黎做助教，教下班友仔進攻同戰術
不過佢未必肯做返助教
摩佬都應該唔 Iike

kdb 真係好鬼癲 d 地波都傳到七旋斬咁

教緊伊朗國家隊

人地教緊伊朗國家隊入埋世盃啦

條友真係
災難過最差時期既伊雲斯

By Sky Sports News | Last Updated: 21/10/17 10:56pm

Mesut Ozil has told fans to "ignore the noise" amid reports linking him with a move to Manchester United.

Several newspapers reported the Germany international has told his Arsenal team-mates he will be making a January transfer move to Old Trafford, with his contract at the Emirates set to expire in the summer.

Arsene Wenger insisted Ozil will remain "100 per cent committed" to the Gunners as long as he is at the club, telling Sky Sports the midfielder has "a social contract with the rest of the players".

Ozil appears to have responded to the speculation around his future on social media, indicating his mind is focused only on Arsenal's game against Everton on Sunday, live on Sky Sports Premier League.

The 29-year-old tweeted: "Ignore the noise and stay focused."

Wenger was himself subject to constant speculation last season about his future after he delayed signing a new contract to stay at the club.

Asked if his contract situation had an effect on his side's performances, Wenger said: "It did, because it created a negative environment for the team.

A full interview with Arsene Wenger can be seen ahead of Everton vs Arsenal on Super Sunday, live on Sky Sports from 12:30pm.

下半場有球對面解圍 佢空晒都唔拎 夾硬頂個波 又頂得唔遠比番人
即刻諗起咩iceman

見到對隊升班馬踢到咁真係不了

yes

搵佢坐正有冇得諗 伊朗國家隊都俾佢執到咁勁

好快就成隊波面目全非

Lionel Messi, Isco, Andres Iniesta and Arjen Robben among stars to be out of contract next summer
By Adam Smith | Last Updated: 12/09/17 2:29pm

Lionel Messi, Isco, Andres Iniesta and Arjen Robben are among a host of stars that could be available on a free transfer next summer.

Arsenal face the possibility of losing Alexis Sanchez and Mesut Ozil when their contracts expire in July - but there could be plenty of free replacements available.

We evaluate the top players with expiring contracts in each position, according to data...

CENTRE-BACK
Juventus and Italy centre-back Giorgio Chiellini is the biggest name on the out-of-contract list of centre-backs, while young prospects Jose Gimenez (Atletico Madrid) and Stefan de Vrij (Lazio) could be coveted free targets.

Per Mertesacker is set to hang up his boots and assume a coaching role at Arsenal, while familiar names of potential free agents include Steven Caulker (QPR) and Robert Huth (Leicester).

Meanwhile, Florentin Pogba could join brother Paul in the Premier League when his St Etienne contract expires.

LEFT-BACK
Manchester United duo Daley Blind and Luke Shaw top the list of most desirable free agent left-backs - but United have confirmed one-year extension options on both players.

Former United full-back Patrice Evra could make a return to the Premier League, having just 10 months remaining on his current Marseille deal, while Burnley's Stephen Ward could also be a free agent.

Reina's Napoli team-mate Faouzi Ghoulam is a highly-rated potential free transfer, while Watford's Jose Holebas could also be on the radar of several clubs.

RIGHT-BACK
Experienced Atletico Madrid defender Juanfran is out of contract in July, as are Rafinha (Bayern Munich), Glen Johnson (Stoke) and Joel Ward (Crystal Palace).

CENTRAL MIDFIELD
A host of world-class central midfielders could be available on a free transfer next summer, including the likes of Mesut Ozil (Arsenal), Andres Iniesta (Barcelona), Leon Goretzka (Schalke) and Isco, who is reportedly set to sign a new contract with Real Madrid.

In addition to those star-studded options, alternative big names with expiring deals include Ross Barkley (Everton), Fernandinho, Yaya Toure (both Man City), Jack Wilshere, Santi Cazorla (both Arsenal) and Emre Can (Liverpool).

Elsewhere, Yohan Cabaye (Crystal Palace), Max Meyer (Schalke) and Hatem Ben Arfa (PSG) could also be free agents.

Manchester United midfielders Ander Herrera, Juan Mata and Marouane Fellaini all have contracts set to expire in July - but United have one-year extension options on Herrera and Mata.

LEFT MIDFIELD/ WING
Arsenal's Alexis Sanchez only has 10 months left on his contract, having failed to complete a move to Manchester City after would-be replacement Monaco winger Thomas Lemar reportedly turned down a transfer to the Emirates.

Bayern Munich attacker Franck Ribery could also make a swansong switch away from the Bundesliga when his contract expires next summer.

RIGHT MIDFIELD/ WING
Lionel Messi would be the undisputed all-time bargain - if the Argentinian was prised from Barcelona on a free transfer next summer.

Despite being widely regarded as the world's best player, Messi only has 10 months left on his current deal at the Nou Camp.

Former Chelsea and Real Madrid winger Arjen Robben has also entered his final year at Bayern Munich, as has Aaron Lennon (Everton) and Chung-Yong Lee (Crystal Palace).

STRIKER
In terms of strikers on potential free deals, Mario Balotelli (Nice), Fernando Torres (Atletico Madrid) and Zlatan Ibrahimovic (Manchester United) are the headliners.

Other familiar names include Diafra Sakho (West Ham), Abel Hernandez (Hull City), Mame Diouf (Stoke City) and Tomer Hemed (Brighton).

真係冇錢而又要補強 其實下年都有唔少選擇
左閘位、攻中位免簽件好d嘅番黎，再重本放係基仔、右翼度啦屌

係都完左世盃先
同埋人地唔止執國家隊
係執埋人地個體系

正呀！
如果搵到依類有料教練付責整個球隊1隊及青年軍訓練
摩佬做返費 sir 角色

陰鳩馬迪 細緊仲要已經推左上前場，後場得佢一粒炸彈

點解光頭佬可以教到配合，摩佬就唔得

光頭佬黎之前鏝啲人腳同進攻好高我最

意甲今年好似高質左好多咁

基本上哩幾年好似係得敢帥個4141個期係有form

係國米同拿坡里有啲料到
米蘭

國米史巴列堤教左之後好似唔同晒…
拿坡里條友係網上見好多人ge comment講到係意甲最有料條友兼革命先鋒咁

唔知點解史巴列堤教羅馬教到成舊屎咁

Jones傷幾耐

人地大巴，
自己又唔扭波好勁，向前推都自暴其短
呢D 野穩陣野都係翼閘做

我最邊夠人地鏝攻嫁 最慘我最宜家連進攻套路都無埋 守又唔穩果下大獲

寧願睇 T仔

SMALLING

呢下又係smalling 玩鳩佢

如果冇白lin做戰犯 細緊一定比人屌得仲勁

痴線 ddg係咪搶左佢冬甩黎食呀

拜利 鍾斯快D好返唔該

收皮啦 嬴輸都係度啦
輸波唔屌得隊波架咩
愛之深責之切
最撚憎d人次次輸波一大堆藉口
可唔可以認認真真檢討隊波咩問題姐

講教頭我覺得雲里亞李都有料。法甲教Nantes宜家第三位

rojo復出埋就唔洗再見到白lin屎波

仲有拉素都勁喎

輸波屌就叫勝利球迷？
使唔使去到愛記咁都不停唱好....

大家覺得馬仔改造成攻中可唔可行？

究竟係領隊問題定球員問題先搞到換左3個領隊，班球員都仲係企定定踢，無咩配合同無球走位

我地無人肯控波

無攻中cool到波造波

成班場場妹下妹下唔想贏咁.....一個熱血球員都冇，點贏

全隊最有速度係福仔。 華羊對閘已經三十 馬一上腦就亂。MK 前場無空位又廢一半。

我地無創做性中場 hehe 上季好似有希望。今季真係差佐 。 Matic 已經做埋分波。我怕未到聖誕已經踢殘

一月翼閘同中場要加強。明白老豆要奧燒諗法

Silva 呢類球員真係難搵

買佢做翼啦

99%咪又係發脾氣咁9up自己見解 然後捉戰犯 罵戰

輸到癲撚左

叫馬仔做SS可行過攻中啦下嘛

琴晚Lin 出3都淨輸一粒，當贏啦！嘈

咁同個傻系連加特踢中間有乜分別

mata踢中間都救唔到 十足4個巴舒亞衣係前面咁 點比

理解唔到摩佬點解唔可以好似係轟咁tune盧卡古同馬斯亞

其實費 sir 都係咁上下理念，除左三叉戟果兩三年
其餘大部分都星爺/艾夫華/華西走多
果時聰明仔有年開季打得好不斷走位向前（全隊都有份）
幾場後費sir 都調整返慢慢行軍，有D似雲高爾安全踢法
而聰明仔就開始橫傳後傳
費sir 打法長途要保持體力＆穩定，
加上處理球員狀態有一手，一段段有不同球員 on fire
其實都係戰術配合到球員/反之亦然
有當fit vidic rio 卡隊 朗隊 ，突破有籣尼
問題不大

之後莫財加上球員老化
而雲高爾安全打法令到球員唔走位慢慢黎
既情況加劇十倍，打左兩年好多球員一時三刻
改變唔到，hehe 同 mata 一樣有咁情況
成日三四個人位距離互傳，唔敢自己帶幾碼波
就算無人逼都係咁上下
其他球員一樣有似情況

加上摩佬不善進攻，就攪到無 form 少走位
所以摩佬靠左羊右華斬多D波俾渣古/費蘭尼

唯有等傷兵復出＋慢慢換多一兩位血啦
其實我覺得伊巴復出作用不大
佢頂渣古個位又變返上季曼聯
一係打 442 福仔打返前鋒

Ps 唔識波亂評，不喜勿吊

幾時先肯炒撚咗摩哥

當然我都明白唔係話改就改
都係鳩up下
始終陣中冇一個攻中料

馬仔波底好，護波控球能力陣中都算數一數二
今季多左入中間組織配合效果唔錯
人地泊大巴有能力做突破
主守打防反佢有能力速度反擊
不過馬仔既心態同視野唔知會唔會調節到
可以再配合多啲，睇到空位即傳分邊咁

最後講多句
純粹鳩up
完

有ozil但 無人走位有咩用
琴日場波 無論左邊去 右邊去 都無人走位 個個剩係識企係度等隊友傳
其實曼 無人走位由費sir尾個2，3年已經係咁
到之後換左3個領隊 椰子 無戰術
V92 打控球 同摩佬防守為主
好似未經歷過一個玩走位配合既領隊

摩佬好 like 球王 Lin 依類型球員
我覺得同類有軌既爆炸頭/馬體時代既杜蘭
可惜資質所限，Lin 差左幾個 lv ，
四圍跑逼波但成功率好低，
有機會邊線 1 v 1 過人時，成功率更低

Yes 所以摩佬要搵個助教幫手攪進攻戰術訓練

其實全隊得羊 mata 福仔出波靚
仲有邊個

有冇咁多個傷兵嘅復出時間

暫時睇返場波半場
hehe同Matic既問題都係分工唔清晰
摩佬似要Matic做埋Pogba個份
係後半場控球，有空位就推前，有人走就斬
但係守又係要佢守
Hehe就唔上唔落咁

各位手足頂住

走位配合彈彈波費SIR唔係無玩過

不過一場 8-2 之後有場 1-6

咁就收左皮了

差成個post無留名

同MATIC同場HEHE就唔岩做墜後嗰個角色
推佢上一格踢LIN嗰個位

但Matic有時上得勁前

渣古

明明 4141 卡神墜後 hehe同mata華西個3 角踢得幾好
以家馬迪代卡神反而 令hehe唔慣
自己覺得馬迪可以後一格 hehe打前做普巴個位

黑色三LIN星

真係好嬲
隊波已經衰左4年
諗住今年有好轉 點知都仲係咁

而家排緊第二..
第一個隊失得兩分..

來緊要對熱轟
未來熱今晚贏既話就同分

Manchester United keen to sign Carlos Soler in £30m deal for next season as club aim to act early in transfer market

Manchester United are pushing to wrap up a £30million deal for Spain under 21 midfielder Carlos Soler before the summer transfer window even opens.
United have started talks with Soler's club Valencia, with the Liga side unlikely to hold out for the player's £75million buy-out clause due to financial issues.
After a series of disappointing transfer windows following the departure of Sir Alex Ferguson, United believe their ability to complete the signings of Romelu Lukaku and Nemanja Matic in July has helped their impressive start to the current season and they are keen to do their business early again.

Soler, 20, first attracted United's attention when he broke in Valencia's first-team last season.
Jose Mourinho sees him as a perfect foil for Paul Pogba and Matic in a midfield three.
Michael Carrick is likely to retire at the end of the season while there are question marks over the Old Trafford futures of Marouane Fellaini and Ander Herrera.
Soler scored for Valencia against Real Madrid in a 2-2 draw at the Santiago Bernabeu earlier this season.

如果未來熱下場都贏埋

其實唔係無左宗師, 兩球都未必輸

回購Evans!

Urgent：
- 左閘
- 防中/中中 sub
- 攻中/SS
- 右翼
補強：
- 右閘 sub/successor

教練

Evans McNair 都勁過lin

油王

沙特油王 is ok
雖然唔大野心咁 但好似有錢過Qatar

1

我

me